宋康昊曾被稱為「韓國周星馳」, 現在卻青出於藍

記得宋康昊出道時, 曾被稱為「韓國周星馳」 ; 而周星馳仲曾經因為十分欣賞宋康昊, 而為《茅躉王》配音.

但而家, 不能不認宋康昊已超過周星馳. 因為宋康昊肯跳出Comfort zone, 演出不同類型既電影同角色:《復仇》、《殺人回憶》、《饑渴誘罪》、《逆權大狀》、《逆權司機》呢類電影, 周星馳一世都唔敢演. 但因為宋康昊既膽色, 令佢成為一位全面演員.

反而, 周星馳跳不出自己的Comfort zone, 電影和演出都愈黎愈差. (佢係《長江7號》演出都好差, 完全唔似一位基層工人. 反而宋康昊係《逆權司機》就真係演活左一位基層的士司機.)

做乜鳩

乜撚嘢韓國周星馳，我有幾可拍笑片

20年後仲有電視台重播先算啦

唔認同周星馳冇跳出comfort zone喎
佢只係跳出個效果差啫